【完美K.O.的士陳】何韻詩獲邀出席奧斯陸自由論壇 全英語發言：我們是香港人

那邊廂有人獲國際品牌拍腕錶廣告，全英語獨白被人洗版嘲笑；這邊廂何韻詩獲邀出席「奧斯陸自由論壇」，以英語發言，講述自己參與雨傘運動以至對香港的歸屬感。在演講結束後，阿詩拿起結他，自彈自唱出自己的廣東歌《極夜後》。

阿詩過往曾因政治立場被大陸封殺，有國際品牌取消她的工作，結果她一步一步走出自己的路，身體力行推動本地創作「是有種人」，一路都為民主自由努力。阿詩在人權論壇中由1984年《中英聯合聲明》講起，她指一國兩制直至現時都好像未有實現，回歸後香港民主制度、新聞自由倒退。接着阿詩講到雨傘運動（Umbrella Movement），她說香港人為爭取真正民主、普選而上街，遇上催淚彈驅散反而激起更多人示威，啟發市民用雨傘抵抗化學物質，演變到國際知名的雨傘運動。

阿詩稱在雨傘運動中，見到好多以前從未發現的事，例如當時在政府總部外面的連儂牆，又例如年輕一代為自己抗爭，在夏慤道築起自修室，學生盡自己本份同時又積極反抗。阿詩在演講中指：「雨傘運動令我們認識自己，我們不是中國人，不是英國人，我們是香港人。」
親身經歷到雨傘運動失敗，繼而被大陸封殺失去市場，令阿詩反思：「自己可以做甚麼？」她說：「諷刺地，正正因為失去中國市場，失去這個很易賺大錢的地方，令我更貼近現實。我被迫由原本的地方出走，令我由其他角度看看自己可以做到啲甚麼。」阿詩以自己找贊助開演唱會，希望向年輕人傳達出一種精神：「即使全世界都在對付你，記得創造自己的可能性。」她又寄語：「當制度給予不了我們所需，就用自己雙手去爭取。」

chanel > oslo

睇到喊咗
如果香港人個個都有依個覺悟的話香港就有得救啦

HOCC喺加拿大法語區住過段日子
所以應該英文法文中文都識 好屈機
利申 打手

真喺幾感動

睇到想喊

收撚皮啦垃圾五毛支那仔

佢真係歌手入面嘅少數

恭喜你得到0.5$

半紅不黑噶tb

低級紅 0.3 咋
有point有理據先0.5

支那仔縮返入你老母個屄啦

我OUT左。。。邊位》》》》那邊廂有人獲國際品牌拍腕錶廣告，全英語獨白被人洗版嘲笑

睇睇標題

We are neither Chinese nor British
We are Hongkongers

entertainment whore

小丸子我只認可歐倩怡

咁好過份喎
支那賤種講野有咩可能有point有理據先?

樓上兩件支那仔躝返入你老母個閪啦

連登仔唔係咁諗